點樣可以不失霸氣咁搭小巴

是咁的
本人一直都有個問題，就係毒到唔敢搭小巴。因為小巴司機太霸氣，每次俾佢大聲一凶，都嚇到我菊花一緊。知道邊度落又唔知幾時叫，叫左又唔知佢聽唔聽到。每次搭小巴都來回地獄又折返人間咁。

尾站先落車

我淨係搭到喺尾站落車嘅小巴

下次試下講：「師兄，麻煩你前面巴士站停一停。」

通常司機會變得好有禮貌，與此同時你會發現會有幾位乘客開始扣上安全帶

一上車就嗌有落

禁鐘